有冇人睇過台灣旅遊節目冒險王

以前成日睇
成日去d山卡拉地方
最鐘意ending個陣主持人對個地方ga感想

有冇邊到可以睇返

有睇！
以前仲有睇80後環遊世界，都幾好睇。

台灣旅遊節目高質過香港
起碼去既地方夠多元化
唔係成日歐洲日本

以前有上網睇開
有個網勁齊台灣電視節目
搵唔返
有冇邊到可以睇得返?
第一季第一集睇起
其實幾位主持人我都幾鐘意

以前做廢青果時晏晝J2定85台成日播

好想睇返
主持人又靚仔 非gay
去d地方又唔常見
乜都玩乜都試
我記得有一集係去搵長頸族
邊有節目玩呢味野嫁

仲有世界X美麗 都係J2睇

節目一開始先由該集主持人口白敘述：「我永遠無法忘記這趟旅程，因為我在……，……。」
「因為我在」之後的部份是該集所介紹的地點，會加上一些形容詞或用諭指的方式，不是直接說出地名。
最後一句說出這趟旅程的感受、心得。

嘩屌

原來02年已經開始做 仲有咁多主持 台灣好似仲有做緊

wikia有寫17年4月做翻
不過我想第一集睇返起

阿布

之前明道做都幾正

其實咁多任主持
位位都唔錯
只係換主持個幾集會有d唔慣

阿布 , Hero

好高質

依家睇 世界第一等, 台灣第一等, 世界正美麗.....

個時J2岩岩開台
一日播幾次

搵唔返

唔齊

上網睇 得明道有dvd